其實由抗爭初期SET左個不殺對方一兵一卒呢個RULE開始, 已經注定失敗收場

顏色革命WORK既話, 64班學生已經成功爭取左民主啦屌
你覺得WORK係因為你班友一廂情願覺得曱近平比鄧小平善良? 仁慈?
望下新彊集中營先啦
根撚本曱近平份人就同天水圍悲情城市入面D變態SM暴力家庭施暴者冇撚分別架渣